做完正顎手術，秒回！！！

一個人係異地
好撚無聊 做完手術
食又無得食 訓又訓唔好
屌

關我撚事

整容雞

你的樣子如何召喚

邊度整

做完係咪吞到多d精

前後幾耐幾錢?

試過吞幾多個男人既精？

唔好入囉屌你

係 所有女人都係雞
你唔配

韓國

我就係入嚟屌你

鎖住左個口 起碼一年後先含到撚

係咪會嘔血

有無箍牙

未做之前個樣係點

2019年5月上箍
12月定手術日期
2020年1月做
預計仲要箍多一年
加埋差唔多2年至2年半
箍牙香港:$75,000
手術韓國:$160,000
加酒店同機票 大約25-27萬港紙

點解唔喺香港做？

做完有咩效果？？？

2隻手數唔曬

屌你呀！！！！！！走呀！！！！！

手術完個日嘔左一地血
暫時到宜家第7日仲有咳緊血

有 手術前後都要

惡能到

想連埋顴骨一齊做
香港醫生做唔到

整左幾錢？

咬合好d
塊面無咁歪
銀包薄左
個人極度燥底

#18

你都係想比人屌姐

唔做雞真係曬哂

唔係囉

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

有無客路介紹

不推文回覆呀
差d唔記得左

你醫生肯同韓國夾咁好？

咁辛苦為乜

做咩負皮！

歪埋一邊

睇過 唔笑人
留tg

原來咁撚貴
其實知唔知咩原因會搞到歪，定係天生係咁

我做完都問左自己好多次
未有答案
好辛苦

收皮啦 想呃相睇

可以吞更多精

好多原因 醫生都無準確答案
有d話天生 有d話細個訓側一邊

其實吞到幾多好取決條仔射到幾多

any selfie ?

又想呃相睇

恭喜絲打人生苦短 其實愈早整愈好
如果唔係淆底 我都想去台灣縮鼻翼👃

介唔介意講吓 手術前喺咪好介意個下巴生得唔好？

有倒及牙

有無得排公立醫院做

削骨都唔洗一年啦

岩岩做完半年
唔敢回想食流質個段日子係點過 加油
捱過左就靚靚

係 我都後悔無早幾年做
影相成日見到塊面歪想完美d

我係倒及牙

排太耐 5-7年
菲臘又唔收

削骨同正顎2樣野黎
Google下先啦

淨係箍牙都七萬五？。。。。。

瘦左幾多
中間鎖口食咩
我宜家日日諗有咩飲得又唔會肥又夠營養

手術前後都要箍
仲要隱適美
但宜家強烈懷疑其實我術前唔箍都得
韓國手術醫生第一次面診已經話我隨時做得手術

唔駛驚會肥 我日日食雪糕同布甸都瘦左十磅
不過食得甜野多個口會wear
我最中意煲湯
我一個禮拜已經偷食茄子豆腐蒸蛋
你而家咩情況 係咪腫到懷疑人生

你鎖口都食到蒸蛋？？？？
目前第一星期瘦左6kg
因為我做埋顴骨
真係腫到認唔到自己
宜家日日飲安素個d
琴日開始飲雪濃湯排骨湯
係韓國煲唔到湯

sorry, only interested in the surgery zone
不要把自己看得......

係咪即係整下巴?

係咪唔返得工

留tg

無聊就快啲整文宣

你上下棚牙舊骨 叫顎骨
下巴係下巴

睇洗唔洗鎖口
我要鎖3星期 最好拆鎖先返
因為鎖住講唔到野
唔洗既話應該休息1 2星期就返得

洗撚你講

失敗會點
手術做幾耐

幾時食得返嘢

無， 你講個 surgery procedure 個名， 我自己 youtube 睇。感激

失敗可能會死 會柒過之前 d神經無感覺 乜都有
手術做左5個鐘左右

做完手術3星期後
要鎖口3星期 有d人6星期
期間只可以食流質
拆左之後可以慢慢食返半流質同軟身d既野
食硬野最快都3個月後

orthognathic surgery

勁6kg
不過我瘦左既磅數好快食返返黎
因為我真係勁中意食野 淨流質感覺好空虛
我係台灣做手術 都係飲安素
後尾就Uber eat d果汁
同埋落街買料自己煲湯

岩岩做完個個月醜到唔知點解自己要咁辛苦
好驚消極都係咁既款
頭幾日訓都訓唔好
你要頂住呀

Btw我唔駛鎖口
不過個口就算無鎖都係開唔到

我做手術前肥左10kg
你帶左個煲去煲湯？

台灣幾錢？成功嗎？

我專登book Airbnb
揀左個有大雪櫃同廚房
你仲要係韓國stay幾耐？有無人照顧你？

台灣28萬台幣
你最後點揀到而家個醫生
可唔可以分享下韓國做手術既感覺

仲有2星期先返
自己一個人
韓國做手術無乜特別

台灣都夾到 韓國都ok既
牙醫都係手術前寫封信 影2張相就比我做手術
唔見得有幾唔話得

nice, thxxxxxx

開次刀 大陣象 ga

都平香港一半

咀唇左右唔對稱？想問樓主

點解菲臘唔收嘅？唔夠嚴重定唔做正顎CASE？
箍牙醫生唔肯轉介定咩

香港真係好撚貴
但其實我計返都唔係平左好多
無一半咁誇張？

左右上下唔明顯地唔對稱
唔係認真睇睇唔出
我自己主要係地包天 左大過右邊

我去排菲臘個陣唔收教學
最近又收返
其實唔心急既可以等下

我天生左右咀唇唔對稱，自己好介意

覆漏左 順便比d參考想去韓國做手術既巴絲
最後我揀左韓國麗珍 吳院長
係韓國差唔多見曬所有做正顎既醫生
覺得麗珍既手術方案比較符合我要求
盡可能切少d同效果自然
當時去醫院等面診見d人返黎覆診效果唔錯
次選係必嫵
不過必嫵要T字型切下巴我唔想
無揀到
我韓國朋友建議搵返大醫院好d
必嫵同麗珍有自己一棟大廈
相對係韓國口碑同歷史都比較好

另外面診過:齊娥 eu uc 牙科
唔推薦: id 巴諾巴萁 faceline(菲斯萊茵)
呢幾間出過事 所以一開始就唔考慮

我既總結
牙科係手術上始終唔夠大醫院專業
雖然平一半 但去到見到覆診既腫1年都未消腫
仲要勁多骨釘 我自己個case去到齊娥要10粒
必嫵同麗珍院長都係話6粒或以下搞掂
做完手術可能要攞返出黎 又有可能會發炎又剩
所以不了 大家可以參考下

咁咀唇唔對稱唔代表d骨唔對稱喎
如果淨係咀唇就唔洗咁大陣象

恭喜

圖呢

又醒左 每訓個幾鐘醒一次
我真係恭喜你

無圖 吹咩

啱啱做完一個月，最辛苦真係冇得食嘢

都冇醫生肯轉介

教學要自己排架
無牙醫會轉介

你鎖左幾耐？

排完佢話要叫箍牙醫生轉介
因為佢地唔收箍牙教學

首先要搞清楚
手術case先會收教學返黎做

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

我冇鎖，淨係用橡筋固定。第二個禮拜已經食緊焗飯或者咖喱飯仲有我上下頜都有做

我都係做上下顎
岩岩開始第二星期
全流質
仲諗住睇下你哋食到d咩我買黎食
真係好肚餓

做完手術係咪痛到就死

要試吓食唔同嘅嘢，全流質真係好辛苦屎都冇得屙
開始試吓食湯飯覺得OK之後就食焗飯。全流質會食到個人好虛弱